824因為有和你塞，所以批觀塘遊行

824因為有和你塞，所以批觀塘遊行
824因為有和你塞，所以批觀塘遊行
824因為有和你塞，所以批觀塘遊行

825因為冇和你塞，所以唔批葵荃遊行
825因為冇和你塞，所以唔批葵荃遊行
825因為冇和你塞，所以唔批葵荃遊行

大家自己諗春袋係邊

推

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

咁以後都用和你塞來對沖，正

唔係要對沖
而係要對準春袋錫

塞完再去

機場延長禁制令
觀塘遊行就照批通知書
邊個先係致命傷好明顯啦

觀塘留比觀塘同附近既手足去
其他人入機場

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

塞完去定全日和你塞

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

推返上黎

好明顯係想調虎離山

屌
P牌仔無得比like

唯有幫推！
大大力PUSH!

大大力錫

邊個話825無

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

幫推

好重要 一定要今晚內入黎睇

機場好重要
機場好重要
機場好重要